[倫敦金] 連登金融業討論區

我屌你老母啦垃撚圾！
喂唔好負皮上一頁住呀未撚講完呀屌你
你班垃圾字都唔識多個嘅廢物，著埋啲mk西裝整個梳柒頭就叫自己乜撚嘢總裁
搵篤尿照下你自己個樣，諗一諗自己有咩Qualification，總裁、金融、投資呢啲字同你大纜都扯唔埋啦撚樣！
以為靠旁門左道可以上位可以發達？你嘅質素你嘅學歷係應該番去掃街倒垃圾架，醒吓啦撚樣
講到呢度你地一定又想講自己搵幾錢，係人都知你地啲銀紙呀車呀全撚部都係道具啦柒頭皮
係呀可能真係有一個月月入十萬，但全年可能都係得嗰十萬呀嘛

最後，喺呢度勸你地一句，早日腳踏實地，做人做狗真係自己揀

有金狗負皮呀？

食撚屎啦精神仔

系精神既！！！XDDDDD

點呀精神仔？

但佢地搵好多錢

道具黎架咋屌

又有金仔負皮，俾我講中哂呀？不服來辯

又玩支那wechat扮緊靚女？

廢物識負皮唔識反駁？